好想知啲貓諗乜

我有兩隻主人，一隻公一隻乸，已絕育。兩隻都8歲。
女主人成日係男主人去完廁所之後就過去打佢，有冇人知點解會咁？

男主人由細養到大，女主人近期先養。

係咪去完廁所唔洗手呀

佢地真係好得意

無放返低廁所板

好靚

貓囡：「好撚臭，屌你。」

諗緊點殺人

我都想知
點解上一秒hi實哂
下一秒就咬9我

3 色係女主？？

Btw 鐘意貓貓就follow la

咁又過分咗啲嘅

我都覺得係

夜晚就出去滾

好肥美呀

麼牙

係 三色係娘娘 虎紋係大哥

買咗床你唔訓 最中意廢紙皮

日日醉生夢死

開頭拎囡囡返來時要隔離幾耐，用咗幾耐俾佢地磨合呀
我近來都心思思想養多隻，又驚佢地唔夾，日日互fee開片就大鑊

要放係籠都養住先 等返三四日先好放出黎

係咪唔夠貓廁所？屙左尿某程度上都有霸左地盤既意思，有d貓會好介意其他貓使用佢地盤

佢地其實一人一個廁所 但佢地好中意撈亂用

都正路。貓真係好撚惡死

對 佢地適應咗一個禮拜先得